當偽進仔起薪2萬5，私人工應該幾錢叫高？

For 廢degree,
30歲起馬要30k叫正常
40k up叫高

For 精英（First hons)
無理由低過白衫黑警
30歲起馬要 70k先正常
100k up叫高

I大及無degree 不作評論

ps 連正常都無

聽日421 勿忘721